[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (211)

po？

死

唔開post 叫乜肥仔收聲

推邊個

肥

用邊個

this

This

1001唔開po

今晚曼城？

城....

仔收聲啦死全家

on99

利迷子留tg 比你派我100

有冇人要勝利

呢個啦

無人派我 想死

咪嘈

Agger

肥雞比狗教壞了...

歪又要翻學

靠自己

樓下係on9

新po留名

贏硬 阿狗要去返第4😼

特登出去上一粒鐘 on9時間表

Agger🤘🏻🤘🏻

墨爾本勝利點睇

中伏

樓上係on9了

樓上係on9

樓上好on9。。。。

樓下比狗屌

樓上係g

屌你老母

樓上比蛇屌

屌你幾多歲仲玩呢D

我係on9

反彈網
------

冇波賭既日子

歪又要翻工

冇錢豬嘅日子

今日想買勝利

買

無人派點撚樣賭

星期六/日未計賽狗幾千蚊超卓巴

求派

李城嗰場啱啱好10角

$10賭客揮手區

D注碼咁飄忽

蝦撚me

澳假
噴射機+1
半大 1.5

道友巴

貼丁圖無人理
唔上來了

咩年代
仲買半大

唔駛返工咩

吹咩？

歪又要番工

過關賺左800幾

丁唔落

鼻屎咁多

有無巴打 有辨法睇到張相裹面啲字 利申blur

點同你大戶

發覺巴打成日人地入完 勝負差唔多定左 先追入波

嘩！好多飛睇！
係咪派錢？

係

鬥慘
大家可以睇下第11角係幾時開

More plz

好mk

lunching

好想屌

咁早

12to2

夠時間call g

點解出面咁多高手開POST
贏錢真係好易 盲跟就得

貧巴，麻煩你給我一點提示

老雞

利迷子留tg 你派我100

時運高 你睇我唔到

求移民巴畀料

狗會封盤封到幾時

開ed

係清盤

10c係咪世界級

噴射機

比場私伙必中水你 墨爾本失敗

澳假唔想賭

斷老虎收少萬幾蚊
利申：全日計贏幾千

次次話唔想賭 轉個撚頭又推50k落去

果日利記派錢 唔通唔要咩

貧巴求水

嚟緊利記又派 幫人反底

李城派錢

候城？
我個下盤都死左

請我

多謝貧巴水
雖然都係輸咗錢
今日有冇水?

琴日有Hull咩

放假未起身
一陣先

未睇

我都想放

返6日

巴打4x5 中左3關後會唔會補第4關飛?

今朝老虎果場想補 但係訓醒已經7點3

貧仔

好似老虎咁補q咩

半客100%？

狗會唔開今晚場葡超

Yuraf

我有諗過補客+1,起碼不敗
最後堅持信貧巴
點估到原來貓扮老虎
但琴日一樣䇔成千銀

數已找

即是開波前買D下盤止止血

跟貧巴我都嬴一千
大家嬴多D

小小地入左澳假下盤

冇改錯名

我

有無人派me

你派我啦

ok

無錢賭波 有冇人同我賭住撚先

澳假半大全大 10.5 b 點睇

佢都無J

無即場=skip

會呀
保守派

我孖鳩人

yes

原來今朝有場，自

8串9 2關豬半
仲諗住有機威返次

老虎依隊西波就算啦

1變2 2變4

琴晚三條8x9全斷2
不過都中咗三條4x5

墨假靠唔住

貧巴玩唔玩場澳假？

未知

老虎

老虎個場嘔番300出黎

Hi

我都4k

釘板佬 check

不斷打我我我個班究竟咩心態
乞錢都算
最on9係班gel頭既居然乞班無gel頭既巴打
你唔撚跟規矩，我點解又跟規矩派錢

Lm

不求人 靠自己買曼聯

gun了

每日一次 祝貧b 身體健康

變咗35倍

曼聯不了

等收錢

有錢都唔執

垃圾球隊唔買

你大佬就垃圾

曼城-1 點睇

派我未

下盤

收埋d on9仔

City

岩岩allin左曼聯

澳假冇即場

真

駁吾刀了

琴晚話5k跟貧巴買老虎個位巴打上一上水
好驚你有事

頭場咩黎

烏德勒支青年隊對禾寧丹
買主好唔好？
見佢主場嗰啲都差唔多贏哂
利申新手

好有心

咁都叫差不多贏晒？

禁錯制買左澳假上盤

4/9

sor冇野啦

人地都話新手 肥雞又HEY0人地

戒賭啦

冇wo
我都係想大家留錢買曼聯贏到上樓

咁錯呀？

肥仔澳職買乜牙

得返10蚊
買咩好

原來今日都有澳假 又無播無即場

六合彩

墨假 角大 有無同路集氣

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

勝利掛
冇即場睇多拉a夢算

If this night is not forever at least we are together
I know I'm not alone

支持過2

同路

想買電腦飛 差10蚊

墨爾本客場二連敗仲要比人炒，噴精機近四場主場未輸過，上盤你買埋我果份

運財號碼啦

鬼掩眼

過2 D親戚原來咁既

希望你買下盤

終於上到10k

澳假半場 3:2 2:3 3:3

派？

入錢好過啦

好似咩時候都見到poba嘅

鬥G

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

改變心態，賭博只係娛樂，何必執著

每注$3.3？

求貧巴打救 琴晚4x5死老虎 諗住熱血森多實冇死 我又冇補飛

我森多2x1左拉斯

我諗住森多都反cup 3:1過到 仲唔搞掂 點知老虎變病貓

幫你補圖

森多半場就訓左...點知

最殘忍既野就係比左希望我以為森多反cup都過到 點知比老虎一野打落地獄

經過左森多全隊用單腳反cup 同埋 老虎退化成猫之後

我練成左 是勇者不必怕 心存僥倖反而輸波

貧B, 今日勝利可否勝利？

又all in

個狗會戶口成日都淨係支出

再黎，今日過哂三關派100

頭香

me

Win半格都照派

lm

1

可唔可以教下我呀巴打

入極都輸

貧巴

根據盤路 依場勝利贏面大d喎

加油巴打 尋日你派左我 今日我們唔lm同人爭

Lm了

頭場大波

海馬

海馬蛇

D主持輸到有幾間財仔接放工?

疤對psg 作客讓平半派錢

集佢老母氣

集

咩事

墨假?

唔知 集左先

澳假角似大定細

其實我係想集墨爾本角大
今日係咁睇錯野

聖保利特雷全隊被狗屌啦

64分鐘9c

心諗今次仲唔fatfat換電腦 揀好晒零件 嘻嘻

屌你老母90分鐘仲係9c 最後仲要俾個10c 潤鳩我

要留了

貧巴點睇一陣場澳職？客買唔買得過？

我買左細

屌

癲撚左

集集氣 角大

我又留名派錢 六日波輸到差唔多無錢開飯 希望下一個幸運兒係我

集氣角細100%

橙占 佢出左咩

嘻 9C都無咁嬲 , 最仆街係完場10C 潤鳩我 好似22個一齊笑鳩我羸唔到咁

梳囉

墨勝啦唔洗諗

提提大家 般尼兩子主場都好撚勁

澳假大波
1%

今晚鏝豬硬

詠巴

澳假半大點睇

上啦

今日冇重心
我會買呢兩場

墨爾本勝利[-0.5/-1]
伊巴[-0.5/-1]

支持就幫手reg

G持

eibar幾好

有冇手足睇緊喜羊羊

貧巴
跟你買串2x1起機有冇望

對貧巴 唔敢買

今日適宜小注,建議用平注或者平注一半買
唔好太搏, 冇重心

reg左唔玩都得？

冇重心, 唔肯定
不過賭搏係要搏架啦, 冇中硬
我會建議買2x1, 如果頭關過唔到, 再單頭次關

集!

reg左

2x1定屙煙次關好
豬淨200望回本
btw reg左

琴日貧巴點樣中到3條4x5咁勁 我比老虎打死左

男人老狗睇幾隻羊咩咩

你得一注我唔識搞喔..
因為今日唔係重心

小妹係絲打

買客win

絲你老味

單頭推

2條先啱, 另外個條有斷一關

驚就忍多日囉，唔好急

日版果陣已經玩到悶

同貧巴同路感到安心

做乜姐

好勁

貧巴係咪就黎上車

幫我reg就得
唔使玩

今日繼續200跟一跟條2x1

跟左貧巴 希望上樓

上盤集氣

跟了

貧巴廣告費幾多

印象中我輸過二場半一上盤作客
阿德同墨城

定係買大小小 好糾結

有無fg心水

0

平注

唔識呢個

咁姐係隻game你有份

收到

都話冇
我想玩咋

貧巴咁早出水係唔係唔洗睇尾盤? 好少見你會改心水

唔睇

多謝貧巴

Mv

澳假真係任佢開

半主

hi

有咩心水推介

已all in

貧巴睇盤仲會睇埋角同入球大細？想學野

食粥食飯睇呢鋪

10.5 大落飛

咁大注

噴精機

買角唔買即場咁勇

買受讓買到無哂錢

條女more

今日無即場

大細波我係計數

角球就非強項
琴日只係好彩

Po飛

買$100角細

刷角機

想笑死人咩你

鳩蛇

跟你揾食 有無大細水比我起機 輸淨70

大細 自己program 定excel?

笑笑笑

貧巴可唔可以講下分析

今日冇

excel 計數

buy what?

先買11.5角細
之後等即場7.5 8.5入大

今日盤唔算靚冇乜特別嘢講

今日冇即場

報左警

矛即場

報驚

肥雞 cashed

墨勝好似鐵達尼

美軍航母

仆街 有人禁門鐘

有無link睇波

呢場主客

究竟角大定角細

墨勝要勝

不過都上咗船墨勝

星期一 1
紐卡素噴射機(主) 對 墨爾本勝利(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.09

買少少半主玩下

墨勝

貧b號

仆街冇即場

又未開波 咁早封做乜7
買唔到 屌

利申 下盤被俘虜戰犯

開船了
墨勝船安全到達碼頭
定係噴精機艇仔安全到達呢

後日歐聯 皇馬主場-1 有1.8x 抵到爛

雷曼

半細

Napoli 好抵

墨勝456

半大 客盤
9買

足球過關 4x5
星期二 1
巴黎聖日耳門(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.90
星期二 2
賓菲加(主) 對 多蒙特(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.96
星期三 2
拜仁慕尼黑(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
主[-1]@1.76
星期三 3
皇家馬德里(主) 對 拿玻里(客)
讓球
主[-1]@1.83

注項總額 $ 500.00

無得輸

過份正路

拿玻里好撚勁的

鐵達尼都唔怕攬住一齊死

又買得返

噴精半123

唔信全上盤

重心是多仔

澳假都無即場

冰封角球

朗斯下盤派錢波

墨勝2分鐘 就拎黃牌
ON9

咁多場只睇好巴塞同拜仁
多仔作客廢到

Btw 皇馬角大應該穩

冇即場 買唔切

角大集氣

勝利大船？

無直播就唔開即場

似係

第一日賭？

一入完錢就停左

上船了

角阿

講都廢事了

半細 角細

勝利

秒黃,

角細

冇入球冇角球

半客

勝利
ac
伊巴
般茅
漢96角細

Jets吊打

ＪＥＴ

除左勝利同你同路

上盤已死

買左半大 上呀

14min姐

有角未

上盤哭了

1c

角呢

勝利無限俾直線

JET 3射門
墨勝0射門

之後呢？

噴精機個勢禁似當日屌打墨城既

勝利比人禁屌

睇個樣似角細同下盤

大胃

死火了

俾d信心墨城

上盤jump

勝利頂住

冇射門

入球細gel

無角

我行先一步去ifc

又gel

走啦街市狗

1:0 未

半大 勝利

天氣咁熱 上半場圍係中場食刨冰算啦 下半場先黎料

半大啦快手

就

不了 要半大

噴精機個7號幾勁

客盤開唔出我戒澳職

1:0左啦角球

I'm like TT

勝利上呀

屌 又圍住打邊勞咩入佢老母啦

半大⋯⋯⋯唔到

依場唔開角大真係要戒賭

呢場客盤無我奶大胃春袋

Ccccccc

勝利入未？

半場有4角都好阿

直播叫雞奶西好d

半細 搞掂

你依派做乜野 唔同左既

勝利比人禁屌都讓半一

出頭gel有加乘

變曬

毒男呃袋奶
客盤加油

似比12m客了 成撚日客唔夠踢入唔到就比12m

10.5角細cashed

想問澳假開左波未

cashed 夠未

個個都反手gel 要mark id

好煩

順便mark埋走數嘅人

水手

準備了

平時好撚熱血 點解今日咁撚悶

咪係

30分鐘零球 九十分鐘？

腰斬

角細gel

0:3 ready

冇即場

15分鐘nba

勝利攻唔入

角大

半大呀屌 上呀

半1頂實

搵定平安鐘先

窄洗d

勝利唔攻，俾人入一粒啦

同路留意到？

無即場做咩5SKIP

半大半主

今晚跟你好了

勝咩利，改名啦仆街

半客ok?

Jump得，輸左朝早二場，呢場大注左感覺死亡率達99％

2c

365個即場賠率反映唔到戰況

有種就半2全12

我已經係超卓2號

收到風 半場最後5分鐘入2粒

我有預感今場會有紅牌出現

主fg

垃圾勝利真係。。 踢埋d 養生足球， 屌

朝早波不適宜賭注太假

垃圾勝利成個半場射得一腳 仲要唔中
正垃圾

食多10分鐘刨冰

勝利差啲og

勝利被屌打

半大GG

諗起阿德上場果球OG

報告船長 勝利號船身開入水

又買半和 派我

唉 你老母臭西 半客啊

差啲

頂得靚到

屌打還屌打 勝利fg ok?

Rojas

Ok

網頁版lihkg 識 block人啦

勝利快d456

墨勝號船員請準備救生衣

Jets半123

我唔會著

跟據劇本 0:2完場

黑心塞海棉救生衣

半埸3角 全埸？

半大未

3

冇哂喇

no

西甲劇本

4個

勝利號船身入緊水

冇即立，冇救生衣

半4了

森多利亞劇本

即場

不要打擊士氣

下盤贏左半場

勝利下半埸學森多ok ?

Dui 你老母

廢撚到西咁 勝利

半場輸左粒先啦

半4全12

勝利成班打完飛機先黎踢？
而家比你打多隻噴精機

半和？

半細全格

墨勝不嬲上半場腳軟下半場黎料架啦
成班屌哂鬼做咩

沙皮巴又中?

半和頂到
10.5s 無得補飛

信你

不嬲都係上半場俾兩粒12m 佢， 跟住miss 一粒入一垃， 然後下半場尻踢俾人追和， 今日唔跟劇本

yes
琴日場澳職先和味 和客都開埋比我

係咩

而家幾角

最近贏定輸

好似見親沙皮巴都贏

貧巴你d不敗判斷真係準到
琴日布拉加

可惜我剩係買細波
半2全2

淨係入左貧巴伊巴個場
有冇飯錢訓醒先知

俾角啦

唔刷角點入波

Dllm 澳假

有熱香餅早餐

比角未

9分鐘入波以為針得 好彩訓醒都有半格贏

神奇更衣buff

星期六贏馬但波輸凸
琴日贏 但未追到數

墨爾本敗北

澳門呢

今場和主定和客？

和客

條數好似永遠都追唔到咁

呢場慘阿 唔係自己睇中上盤既話就會跟你買細 因為無理由上盤+細咁買
結果一來一回

希望聽日餐晏有得加凍飲

Melbourne Fail

果晚澳門贏8萬 第二朝等船果陣輸返5萬
早知我搭直昇機返香港算

下半場nba ok？

極危險

今晚有無心水

咁有機01 02嘛

開到11.5 大我幫你全隊打飛機

都係屌打緊

希望02

角大plz

角球去左邊

俾角啦兩隊十下十下咁

勝利差d頂入

角球

勝利請勝利

刷角啦屌你老母

龍門省人

我行緊去ifc

集氣 上盤

上緊去

和主和客都有
和主收
和客走

和和

角大已死

$10玩家買唔到盤
表示花生很多

和主有8.5

希望戰利用入球去說服我地落黎

我都上緊ifc

勝利嬴2:1派2個100

和和就好似琴晚車仔咁
明明心水係和和 偏偏買和客想轟贏

365已經係平手盤

勝利請你一定要贏

收到風鐘仔琴日出12中9

ifc開始多人

渣架

去緊ifc了

墨勝你老味

勝利要贏波

死垃圾勝利
改做墨爾本垃圾啦

收啦

勝利goal未

勝利再唔入就等比人入啦

墨勝踢成點？

邊個場咁高質禁12次鐘仔中9個

1:0

屎咁

勝利會首入 信我

我敢肯定，勝利一定贏唔到

fake

3粒以上派兩個100

墨爾本廢物

馬會知0:0又角細
無野買 所以唔開即場？？

block左個傻閪去啦

唔好quote條友啦....

yes, 廢事大家追即場角大輸死

開左波未？

我次次一大注都會輸
所以勝利一定贏唔到

點解下半場乜都冇郁過既

你都係番去打喪屍吧啦

唔想踢就咪踢la

屌你 點解唔可以一齊贏

勝利肯換ben出黎未？

因為我一大注冇試過贏

lm 派我

Psg雖然係班霸
但今季明顯係廢左
巴塞讓咁淺?

和主 gel

話唔定今次贏到

LM

半4全4 角細

入波呀勝利

今日係第一次

布琳獅子0:1南墨爾本

你on9？

次次想追返少少數
次次都輸
最後愈輸愈多
jump都唔掂

on9

勝利成日比人搶截

角細易閪到😂😂

1粒都無--?

有冇睇緊既手足可以話比我知墨勝有冇可能贏

勝利俾人禁屌

澳假唔開即場 都估到hi多過like

無乜

急需留名

真係無

大船

6c?

link

7c

7c？

傳波比人斷 角又唔刷

3combo wor

3連

澳假咩都有可能

謝鼓勵
勝利有全格派500比你

連c

連cccccccc

勝利船已沈

10.5s 頂

刷撚爆角球旗

黎多次3連都唔夠大

1係冰封 一黎就3連

流涙行勝利道

叫失敗算啦

應該係精機讓一球盤

湯馬士逞強

每邊刷兩角啦

比多5個

不如分少少比我啦

多謝先

勝利 森多利亞上身

不如比球12碼勝利

好彩無即場

勝利？？

我估劇本係勝利尾段入一球守到完場

勝利屌得入未？

10.5

究竟墨爾本呢個地方有無人識踢波

痴撚線 比d 體育精神好wo hea 下hea 下咁 屌你老母

劇本plz

南墨爾本

三連c 死啦

6射2中 真係 唔後唔撚買你

咁廢，俾左你咪又係miss

勝利全撚部都浪射

中柱...

刷角啦仆街

中注

教到隊閪波野野cup大位
抵你成世老二

中柱

勝利比返上個星期既氣勢出黎啦
未出場都趕到人走

唔洗講又係0:0啦

無即場真係難估

刷角啦唔刷點入波阿

運都無埋 中柱

勝利仲排第2

等換ben出黎打救勝利

下盤 穩

勝利中柱

勝利入一球 我到聽晚先再賭

係就快d換 無時間

派俾我可3粒完場

上盤馬會cashed

占sir呢場要左咩？

開始認真la

8c

請勝利比森多利亞上身

8c 4more

刷多4個

Gel得啦
勝利都無心戀戰

求你了勝利

比多4角我啊

應該準備冰封

勝利號已沉

8角-4

下盤根本無理由會輸

角呀！！！！

全細穩到呢

澳假尾段刷角啦 3more

勝利入波啦

集氣

每邊互刷啦

勝利刷4角贏波

勝利快手轟入兩球

換刷角機碌鳩發爛未呀

下盤gel

留名睇勝利絕殺

1球夠唔貪心

無lala 3連c 公平咩

刷角

快啦勝利

出絕招啦勝利

10.5角細

刷角未

下盤低水 好過無

輸了

幫你gel

馬會cashed

勝利不如絕殺

10.5細力頂

80分鐘 轟佢老母屎眼啦

勝利絕殺到今晚連j3獲

依句真

屌你老母入呀勝㭍利
墨你老母本

反手

支持

下盤好穩

勝利和波不如輸埋佢

10分鐘 夠做啦

下盤收錢

我估入到1球

射乜柒啊屌

11.5c角細穩陣到

角細cash

唉 以後唔撚賭澳假

係 諗唔到點輸

贏唔到係咪改名做墨爾本失敗

集氣！

痴線開0:0

9射兩中

唔好話我話 依場墨勝真係垃圾 仲要讓半一 咪撚玩啦 下盤落去排隊啦
買左上盤

排緊隊收錢

三連c

比d信念，相信墨爾本既朋友

究竟識唔識踢波嫁

不了 太弱

乜撚野前鋒黎

屌！勝利入一球喇

上盤輸埋佢啦， 唔想見到垃圾波都有一分執

你得㗎勝利。你啱先差左少少姐 定好粒波再射就冇問題

信左

痴撚線
墨勝hea撚到

哈 半一

下盤1.77 仲收得多過半格勝利

是旦一邊絕殺ok

勝利都唔勝利既

勝利廢物 輸埋佢啦唔該

大家著好救身衣未

開0:0不如唔好踢

駁唔到 我地輸錢 垃圾波都唔可以拎分

和主和客

同垃圾比卡超一樣

認真踢 輸我甘心 你踢到屎咁 我屌你老母啦

勝利請絕殺

個貝利沙好撚hea

gg

agree

墨勝半格開出派一百

唔贏就輸 和你老母

主可能最後會絕殺入一球

點解馬會呢排可以咁撚多半一盤

IFC

唉 上盤跳樓算

澳假快d假比我睇

Ggggg

咪就係假左俾你睇囉

屌你呢幾日澳假全下盤

食屎啦勝利

0:0太行 唔收貨

勝利絕殺

悉尼冠軍

針了

比12碼勝利啦

屌 見到和17倍
勝利入波啦 屌您老母

係ifc準備跳了

貝里沙我屌你老母

City d近親

全部買唒下盤密密執錢算了

C

Ifc隊尾係邊啊請問？

豬死小弟了

屌 假到 咁都無12碼

球球cup大位。臭閪啦你

如果係貝利沙應該有

咁都冇12M

黑哨屌你老母

molamola

角細入球細，馬會cash

勝利入啦屌你老母

不賭水泥gel

入波啦喂

輸埋佢啦勝利

淡定

快入啦勝利屌你老母

補3分鐘 絕殺垃圾

勝利垃撚圾

乜撚都細

墨勝號

比多1000分鐘隊垃圾都唔會入
求主隊絕殺隊垃圾 1分都拎唔到

17倍 0-0

買左$20半大
拎返個+1
輸5毫子

墨城全隊食屎狗

絕殺墨爾本垃圾

絕殺plz

假波啦分明

絕殺未

半格我收貨 可唔可以入波

唔撚想踢返鄉下姦牛啦仆街